拍左好多年長拖 出黎玩apps真係好攞命2

hi 大家好 又係小弟出黎訴苦
起底睇小弟都知道 拍左好多年拖 前年分手到而家一年半 玩左5個月交友apps 中間停左一輪
自問條件唔算好好 但亦未去到極度差 起碼好外向型既 但玩左一段時間 真心哂鳩氣
我先唔講個班約炮既囡囡先

首先先講match呢part 你頭頭安裝會極多女仔like你 之後長期就直頭一個like都無 斷哂貨。當然我認我唔想洗錢玩apps

好啦 當你match到 你要突圍而出 真心係好難 因為好多女仔比我睇過 係長期都99個對話以上 你點吸引佢 要好用心

到溝通 好多match左 自介都自介到你灰 自介後頭頭傾到好開心晚晚4 5點 慢慢都會唔覆你 因為以經新鮮過後 無哂話題 隨非你每日都木偶奇遇記 發生好多事

約炮班女我唔評啦 仲係有一大堆 詳情可睇我上個post

最慘既係 呢班女你唔可以同佢地講分享心事
負面野 如果你講多左 人地仲會覺得你 價值好低 吸引唔到佢地 覺得呢佢友廢既 同佢一齊好辛苦bla bla bla 但你又唔可以太nice否則又變fd zone 靚既女仔遇得多 普通女仔都有 好痴身既有 好唔重視你 但鳩hea每日搵你都有。
最後建議大家 真係要心態好好 想約下炮既先玩交友apps 除非你真係想交友啦

本來小弟早排想真人多d活動 奈何一個武漢肺炎 乜q活動都無哂 大部份朋友都慣左唔出街 約都約唔到 先重操故業

早排無識女仔 專心搵錢 點知都係會寂寞唉

起完你底
我估部分原因係學歷
啲人見你唔係大專大學
未必有心機同你傾

除非你好有錢

［長文連載］分享一年交友App經歷

［長文連載］分享一年交友App經歷 (2)

share返自己上年兩個Po
睇吓帶唔帶到啲咩啟示俾你

利申未寫完，呢排打算岀第三個po

再利申，唔係話睇完就溝到女
不過同咁多巴絲打嘅討論入面，
有人話睇女仔角度岀發嘅玩交友app嘅經歷
可以睇到男仔玩app嘅心態岀現左咩問題
又有人話睇完會好有正能量

再利申，冇睇你上個po

中五畢業都叫唔差
而家大學畢業啲女都唔so

知道

就係唔想太多心機 想自然不過好難

唔洗理我學歷 我個陣屎忽痕想考消防姐

利申 我份工free過消防 人工高過佢地

知道 等我睇下先

咁中五畢業都唔係好差姐
最緊要肯努力 肯拼搏 有鬥志 有人脈識擦鞋
比人早起步就得 我幾個下屬都大學畢業 外國都有

睇完你教人 唔比人show肌肉就嬲
唔怪得之我無乜match
咁我興趣係健身 真係毒撚 除左呢埋健身都唔知做乜嘛

其實絲打 我都係多match 但唔知係咪男仔死穴 多數樣貌合到眼緣先傾
但好多靚既 都玩過哂 or 比d真係高手呃左
我成日都會有種 要食二手飯既感覺 我就會唔想再進一步發展

點唔理學歷
有啲網上app會要人寫學歷大約去到咩位
你太低學歷人地會直接skip

咪係, 有啲會係info 寫埋做邊行

一見到個學歷真係傾都唔想傾啦
同埋你地啲仔成日以為自己人工高 講出嚟仲低我一節真係好柒

sorry囉

有時會反映到個人既思維模式

你個諗法都反映到點解d女唔show你
直接承認中5畢業差好難咩

仲要勁有自信「人工高過佢地」
男人聽到 都覺得好撚尷尬點解個fd咁講野
樓主其實明唔明.........你套「價值觀」
其實都係攞命

現實識女仔始終係最好
對人好認真或者真誠
交友app未必係你好選擇
最重要係對自己要好好錫住自己

樓主應該出盡奶力先有中五畢業

交友app show肌肉真係好搵食feel🤣
唔怪得你會match到約炮
如果想show肌但又低調啲
會唔會有啲著背心/窄小小嘅嘅tee shirt嘅相？
想講自己呢個興趣可以description 講～

咁你何嘗唔係俾你Ex食過
人地都係食二手飯嫁咋

玩左1年交友app
男仔使用體驗好唔同
係好挫敗

利申：cmb 1日 4,5match

香港肯做就升黃金時代已經過去
你等失業 大學生一半價做到你啲野

sorry 你講得岩

我打完都後悔 好多人都話過我好勝心強
要改

sorry

認真呢d apps 好多都係玩玩下

認真就輸

希望真人可以識個啱自己

明明自己都唔差

咁我又好難失業既
年紀大左就可能會

對唔住 邊方面煩先

其實依D post睇下就算
因為每個人都只會睇到自己果面，冇辦法知道其他人立場點諗自己
就好似見工咁你永遠唔會知點解唔請

好多依d post個個都講到自己想搵個認真，又會覺得對方冇心覆佢或者狗公
事實係部分留言既絲打(其他Post)我係傾過計，係好難可以傾得耐，永遠唔諗話題覆得Hea,冇生活寄託，玩交友App就好似等人取悅自己又唔洗用腦地消磨時間

依個只係講緊基本溝通，仲未計見面時既外貌啖吐，價值觀等更加長遠既野
更甚見完面你如果唔鐘意條友你最多係block左佢，斷估你唔會同佢講返佢有咩問題掛

個情況就會有好多人玩左好幾年，可能keep住有match到人有約會，但永遠發展唔到落去，最慘係你自己都唔知可以點改善，亦都有部分人好似樓主咁，比人指出左個問題但根本唔會承認，到最後就變到憤世嫉俗咁

總論： 冇結論

搵番差唔多學歷嘅咪算囉 始終思考分析方面會相似啲
就好似樓主咁中五 對方master以上嘅 都會自覺溝通唔到

認同

大專同大雪
High dip 對 high dip
除非樓主進修

打錯字
大專對大專

唔係人工問題
唔同學歷同思考層次會唔同，點溝通？

呢個年代都得中五畢業應該智商出事

唯有進修自己

好攞命
識咩人都總會同前度比較
甚至覺得好攰，
根本無力去識新既人
好唔ready
可能會單身好耐

其實我都唔太在意人話我學歷低 呢個係事實黎 咁真係唔同得大學生一齊 我都可以同我同level既人 一齊 世界咁大 無乜所謂啦 最衰既其實係 遇唔到真心相愛既

咁我咪同 同我一樣智商出事既一齊囉 好小事姐嘛 你地大學生咪同大學生一齊囉

的確係 大家兩個世界 就正如貧富一樣 我都有遇過富二代既 但兩個既世界都唔同 佢講緊車錶樓酒 我仲講緊食玩訓

大家咁話啦 最慘就係比較
永遠都搵唔到個好似前度咁貼心既

講多d啦

你玩得app 就預左啦

關撚事咩

條女ugrad
見你自介寫中五
你覺得對方會唔會應你

屌出聲 d app男仔一9樣
想講心事 一句好慘就拉去另一個話題
我唔開心緊大佬

睇樓主啲回覆就知咩事
唔好出嚟害人
搵得多過ugrad又點 自大
又要話嫌棄二手飯
講野難聽到極點

正常女仔都care對方學歷 不過我大概估到你做乜

樓主 攰就停下啦 join下行山grp約出黎仲好過網上識人

家陣咁既環境 無用架啦

好多grp仲有出去行山 唔明你咩意思

有無推介 我好少行

[TG谷] 90/00後初級開心行山谷！！！！

唔好俾個標題呃左 好多都係90頭 00後係近乎冇

80-90後行山運動健康正面群

全部都要報名

咁咪同d唔正常既女仔一齊囉 睇一個人既高低 唔係睇佢學歷既 係睇佢點做人既姐 我學歷低從來都唔會自卑 因為條路我選擇 無得後悔
唔洗估我做乜架啦 打工仔一名姐

中五學歷 香港後生應該大部分都去到HD/ASSO，
學歷=見識、眼界、思維方式。

試過同個3x歲、得中學畢業既女網友傾計，
佢係好易以偏概全，
同埋會成日擺款，佢一定岩哂咁，
有佢講冇人講，
咁既性格就不了。

咁又唔好咁講
大家差唔多背景會多啲野in common

係呀

咁你控制唔到對方skip你架麻
我都係想講番個事實你聽姐
大部分ugrad女仔最低限度都想另一半去到大專，有啲就淨係接受ugrad
會肯同中學學歷拍拖嘅，非常少

男人反而open啲
因為佢地最重要係睇樣

呢個都係我正想講 唔係話睇低定點 只係如果有better options人地會咁揀啫 兩個人都有相同條件下人地都會揀學歷高果個先啫 唔使起曬鋼既

係真係好難溝通到 兩者既exposure根本唔一樣